local l = require "libs"

l.say("Да, это было необходимо. Другого пути не было. Эта Эквестрия отравлена. Я строил на её руинах новую.");

l.answer("И ты принялся отравлять Эквестрию еще больше, делая из пони рабов?","alicorn");
l.answer("Нет. Другой путь есть.","chooseplan");
